想報名入樹仁可以黎睇睇

到時收到成績單，去北角寶馬山樹仁大學拎籌 ，大概排一兩個鐘拎完籌之後交form，咁記得拎學生相，同埋個度rlg5有得用八達通影印 交form就要去禮堂交表同埋交錢 (二百三百到)。交表要大概一個鐘到，因為要俾註冊處d阿嬸登記 。佢地唔太識電腦架，所以要等佢地幫你手寫登記同寫收據俾你。

但係記得要比D耐性，記得帶個尿袋玩手機，順便睇下D環境點，之後阿嬸會安排一個時間叫你去面試 ，到時等信。真係唔識就問student helper 聽講今年helper唔錯

如果對輔導及心理學系有興趣，大家黎報名記得冧下係想報讀輔導工作，定係讀純心理學系呀。

但祝大家入到八大 唔駛對住D雞脾櫈

推

push

咁陰毒

我係毒

冇撚嘢下話，樹仁係大學咩

當年INTERVIEW
搵個唔識聽中文既鬼佬黎
叫我地GP DISCUSS一條中文題目
D STUDENT HELPER企曬係到唔知做乜

最後成GP都無OFFER
完全唔知做乜撚,

想伏鳩人入樹仁？好撚陰毒

16分入唔入到？
樹大都係大啊

Ibank 掃地都算係做 ibank啊

你可黎拎籌報名先
你實得

而家唔同啦
上上年我去個陣 成堆helper走過黎 嚇到我

英文2左 有冇機

寧入恆大，不入樹仁啊清

我個fd跛中文都照收，狗屎垃圾佢都要喇

係咪11-17 期間報
如果遲去 會唔會機會微啲
同埋幾時會知結果？

之前有比offer

你照去囉，佢都唔夠人㗎喇，實收你
Between 我寧願做asshole仔

係11-17
我當時係dog rush過去 有誠意分加
8月頭就分佈結果

13分都收？

我自己會去左先 跟住再報asso 至少有個後路

唔試下點知
利申:有個fd14分

去左hkcc先

收掛，鬼知咩
利申 三大

push
推到個ass到爛埋

可唔可以分享你幾分同讀咩

我19分 讀緊輔心

利申 有fd15分照入到

想讀輔心啊
你身邊啲人最低分係幾多
Interview 係咪唔洗著suit

佢應該面試好好

又要馬兒好又要馬兒不吃草 邊有呢支歌仔唱

邊緣/斷腳既各位可以考慮下

中學生活換張沙紙 睇你覺得值唔值

樹大女神話你知 最好著

有個即埸筆試比個啲中英2左 其他科幾好既同學仔 可以黎試下博一博

43133呢 數學1咗 又考得1科x 仲上唔上寶馬山好

收皮啦，樹大狗也不屌，輔導及心理啲仔全部狗公，最中意派帽比人，屌你老母

Retake算喇清

其實人地考得唔好想有多條出路姐
人地覺得值得咪得
你煩撚夠未

有故事

應該收皮了
因為中英都可能有得救 數就

樹仁因為驚冇人讀 所以有33322都有機收
佢最叻喺比d 冇人讀嘅科嘅offer 你
你可能根本choice 都冇簡過佢

Btw 珠海英文 2 左 12分都收 仲要係新傳 可以一試

緊係試過先會咁講，綠寶橙汁好難飲
各位巴打千祈唔好比你條女讀呢科，如果唔係下一個就係你

樹仁女校呀嘛，啲仔供不應求，實食到女

就算報冷門文科都？

樹仁早幾年要睇2X 依家唔肯定

冇啊都

同埋輔心果啲真心膠，虛偽同仆街，啲女好撚蠢，中意呢種扮好心嘅人。
以為自己係人上人，中意企起道德高地屌9人。收皮啦，係勁就唔撚洗讀樹大，讀啲咩導心，出黎做報警撚啦，屌你老母

Counpsy人

Sorry 囉得罪你

樹大社工收幾分到？

算啦班人淨係識話邊間U不了又乜又物 踩低人地抬高自己嘅都唔見得佢地好得去邊 對人基本尊重都唔識

不過真係多撚謝你地呢種人，帽完人都仲可以咁理直氣壯
各位巴打小心睇路啦

最少16 面試佔最多分 預備下面試啦～分數唔係最大因素

接實啦

上年18 好似係

係18呀

朋友嘅朋友15分入新傳 都係靠interview

That's true 所以分數對某啲科黎講真係唔係重點

呢間野出路麻麻

social sci預左乞食

每個人睇法唔同

其實間間都係差唔多 除非你三大神科 （真心膠）

呢間野除左soc work係抵屌 (分數黎講好抵屌)

其他soc sci出路都好撚慘情

我當年報過佢psy master唔收

結果入左HKU 遇到呢間野既舊生先知無咩出路

以為係招風巴D post

入樹中悔終生
出黎做野更稱心

恆管好好多。起碼將來前途都好啲

Ive>恒大>樹大

中學同學12分都收咗平時學校中文英文都唔合格
中史系
當初我19分讀asso升返Polly。對自己有信心嘅努力讀asso 升返上八大。

想俾人當狗咁撚咪入treeu囉

報名當日已經撚你一棟，聽聞之後撚得仲勁

咁如果英文冇3邊科最大機會比？

未除到名sosad